大家覺得自己個樣算唔算連登中上樣

standard: 金鐘m記仔

中間

還可以

一日改兩次

下樣

靚仔到無女朋友